華春瑩:美方迄今未向中方提供任何實質性幫助！

【華春瑩：#美方迄今未向中方提供任何實質性幫助# 】在2月3日首次舉行的外交部網上記者會上，發言人華春瑩就新型冠狀病毒感染的肺炎疫情發生以來，向中方提供了防疫物資援助的國家情況作了介紹。環球時報-環球網記者提問稱，你剛才介紹了外方向中方提供援助的情況，我沒有聽到有美國。但美方表示，美方已為中方應對疫情提供了巨大幫助。請問美方究竟有沒有向中方提供援助？

對此，發言人華春瑩在回應中稱，疫情發生以來，一些國家通過不同方式向中方抗擊疫情提供支持和援助，我們對此表示感謝。

但據我所知，美國政府迄今未向中方提供任何實質性幫助。相反，美國第一個從武漢撤出領館人員，第一個提出要撤出部分使館人員，第一個在世衛組織明確表示不建議甚至反對對華採取旅行和貿易限制措施後，反其道而行之、宣布採取全面禁止中國公民入境舉措，製造和散播恐慌情緒。

華春瑩指出，全球化時代，各國命運緊密相連。面對公共衛生危機，各國應當攜手應對、共克時艱，而不是以鄰為壑，更不應乘人之危。

中方本著公開、透明和負責任的態度同世界衛生組織和國際社會加強合作。自1月3日起，共30次向美方通報疫情信息和防控措施。兩國疾控中心就疫情相關情況多次進行溝通。1月29日，中國衛健委通過官方渠道答复美方，歡迎美國加入世衛組織聯合專家組。當天美方即回复表示感謝。1月31日，美方通過官方渠道告中國衛健委，美方已聯繫世衛組織總部，並向世衛組織提交了希望加入世衛組織聯合專家組的美國專家名單。

最後，華春瑩表示，中方將繼續與世衛組織以及包括美國在內的有關國家加強合作，維護各國公民生命安全和身體健康。[/cp]

美衛生部長：1月6日起多次提出協助疫情被中國拒絕。

華大媽又戰狼上身

做咩要幫你 你送病毒去人地國家 人地未屌柒你都算偷笑

自己整出黎又屌柒人

老撚馮一定要幫你咩

內政

世界第二大經濟冊洗咩人幫
睇小咱們中果人呀?

錢

美國咪話派人去幫支那,支那自己拒絕幫手在先

外國勢力唔應該干涉內政

陣間又屌人干預內政

實質情幫助!?
想美軍空投兩粒氫彈落湖北黎協助「控制」疫情!?

白宮國家安全顧問：中國未接受美方提供協助

收皮啦華大嬸，扮睇唔到？

中國唔係發展中國家喇啵
做乜又要奶人地要人幫呀

厚顏無恥，支那世界第一

CDC 話會派專家去
你又話唔洗

華春蠅仆街死啦

華大媽意思係唔要物資 但比D美金黎得唔得呀
美國又衰仔既 明知人地要美金 你offer物資人地梗turn down架

美國唔干涉你國內政，做乜屌人

係美國想幫佢 佢唔俾美國幫

系

你自己死要面唔比人幫ja 搞唔掂又話人唔幫你

欠撚咗你㗎咩，屌你

漏左香港班藍屍同護旗手

人民日報-新型冠狀病毒是美國散播在武漢的

華大嬸：美國佬識做開返關口幫手醫d中國人，同埋減晒d關稅佢，唔係既話日日開記者會屌死你班美國佬

強國wor 洗咩要人幫
亂我大中華

大種乞兒？！人哋唔打柒你已經幫左你最大忙

幫你老母

唔係話用咗人地隻藥咩？
有骨氣用返雙黃連啦好嘛？

第一個係你細佬金仔囉
第二個係你契哥俄佬囉
數整都未到美國第一啦

乞衣

點解要幫你？

欠咗佢

幫左啦，扮冇幫

又話自己好叻搞得掂

笑撚死拒絕左3次之後話人唔幫手

屌票

世衛都話中國抗疫做得非常好
誠實快速應變
咁好梗係唔使人幫
世衛認證
相信世衛
相信中國
美國不要干涉中國內政

無禁醫療物資出口都算係咁啦

美國撤僑時去程部機裝滿晒防毒用品俾你班仆街，如果唔係人地點解有客機唔用要用貨機

我都想講駛唔駛出錢又出力啊？人哋開善堂呀？

拒絕左美國佬幫再話佢無幫過

其實唔拎證據出黎指控你已經好比面

一定要幫你架？

中國內政不容干涉吖嘛
你自己話既

特登搵㗎貨機送物資黎都唔叫實質幫助

大種乞兒!!!

我大終國內政呀, 洗撚你老美幫. 我係終國人既話只用國貸. BTW, d廠工俾中央害死晒未?

大種乞兒
啊不，大種土皇帝先岩，乞兒都識扮慘搏同情

口交部連支那狗都屌㭍你地，疫症爆發都仲係到吠，維穩鼓勵下啲百姓都無咁嬲

你國內政美國唔干預又屌人 公你贏字我輸

日日話人地外國勢力干涉中國內政
幫佢真係托柒

Push.

今次又唔干涉內政？

老馮要幫你啊
恨不得你哋快撚啲支爆啊
口交部班撚樣平時咁撚串，你老味而家又叫人干預你國內政

奉旨要幫你嫁

On鳩既 用下腦啦

你自己拒絕喎，以為人地唔睇新聞？

人地幫你又話人外部勢力干預啦

咁厲害都要美國幫

老馮㗎？

奉旨幫你？

強烈譴責美方干涉中国內政

自己搞撚掂佢啦

牆內人睇唔到真新聞，呃咗中國人幾十年

乞錢都仲可以聲大夾惡 真係支拿人先做得出

中國內政關人撚事咩

幫你老母咩

比左物資去交換返D美國公民wo

人哋淨係要錢，其他都唔算幫

3度拒絕協助？

第一個？
北韓
俄羅斯唔係國家？

雖然係殘體

仲有武漢市四號通告：不接受境外捐贈
國内捐贈指定要捐比中囯紅十字會抽水

屌你老母中囯

派專家黎就拒絕，淨係想要人俾物資，去到呢個時候都仲要貪

支那: 我要錢呀 你比口罩專家我做乜柒

唔想干預人哋國家內政同埋外國勢力幫你你又會話人

點解要幫你, 痴L線

求老美幫

大種乞衣

又干預別國內政

點解唔提第一個封關係北韓

全世界最慘就係中國人

北韓今次醒目

屌你老母忘恩負義中囯人

好地地做乜干預中国內政

叫班仆街柒頭接實

之前你拒絕人喎

幫助？
人地用貨機接國民走就笑鳩人
目的就係人地隨機帶左d醫療用品當過路費咁擺低
支那人仲笑鳩人唔出得要用貨機
支那狗無一隻係無辜

拒絕你幫但屌鳩你唔幫？幫你又老撚鳯？

你拒絕人喎，唔通你想美軍自行入境

你懂的

老奉要幫？
求人就跪低啦

你開頭又話控制到，又無叫人幫，點解要幫你

美帝專家唔係比支共拒絕左3次咩？？

大國

世菌強國

一陣又話干涉內政

唔比人幫然後話人地冇幫你
幫左你就話你干涉中國內政
又贏

痴撚線國家
無事果陣就話打鳩你
做世界強國世界第一
有事就話點解你咁勁
唔撚幫我 ？

運走D 美國人咪幫助你
廢事你用浪費資源去幫美國人

而家咪唔干涉你內政囉

唔係未，係 不會， N O No

一方面拒絕人, 一方面屌人唔幫

老馮幫你咩

運走美國人就係幫緊你啦

大種乞兒

中國咁強大，使撚美國佬幫?

撤僑架飛機唔係有好多物資？

中国人真係最忘恩負義

屌你老母 華春瑩成撚日同環時互扯貓尾煩唔撚煩
堂堂大國成撚日想敵國幫幫幫
幫你老尾 全球最窮國北韓咪幫撚咗你呢個世界第二大經濟體國家囉

見到有好多都係要送物資先肯俾外國僑民撤走
呢個算唔算人類史上最大型人質脅持事件?

幫你做忌呀

人地幫你你話唔肯, 為左同自己d 生番解釋就話人唔幫你, 咁你可防可控丫麻, 咪叫d 生番自己去火神山自生自滅囉

老奉要幫你？

老馮幫你咩
平時講到自己幾咁勁

食屎啦屌你老母死支那 全部都要死一個都不能少

過黎攞毒株想幫你研究解藥，係你中共拒絕人地入境先咖喎

中國咁強大 使咩美國佬幫呀
一陣又話人哋干涉你哋國家內政喇

link呢屌你老母

屌你老母
之前咪運左物資 老馮要幫???

唔好俾藥佢地囉

中共未滅黨足以證明美國包容

全世界都知，佢呢的文只會係俾的藍屍睇

你老頂話唔要人幫啊 你老尾

又黎煽動民族主義
做多d唔該

又唔想人哋干涉 又想人幫

實質 性幫助

送粒導彈畀雜種解毒囉

老馮要幫你？

一定要幫你？

華大媽

美衛生部長：1月6日起多次提出協助疫情被中國拒絕。

成個分子結構都share埋俾你都叫冇幫助
真係狼心當狗肺

美國究竟想忍幾耐？點解仲未打柒佢

Cls

中國狗唔值錢點會買來救班垃圾

外國不應干涉內政

點解要幫你班垃圾

做咩啫你 人地幫你係佢好人 唔幫你都應份喎

求人哋干預內政？

who? why i need to help u

串到呢 邊個話一定要幫你

幫你係人情
唔幫你係道理

諗起果張申支棍整到自己炒車仆街圖

做乜撚嘢要幫你先?

之前架貨機運物資比你唔講 班粉紅仲要笑鳩人地美僑搭貨機
再講舊屎你搞出黎 依家奉旨要幫你？ 要人幫手都仲要打嘴炮 真係onlun99 死撚哂佢算啦 強國人

老馮要幫？

點幫呀？幫你又話干涉內政真係賤

派軍隊黎咯

5mg USD 550

重要好似唔係 P.grade 既貨

日日數臭人，憑咩要人幫你

面皮又厚左

華春瑩公開要求外國勢力干預，係咪想玩外交獨？！

老馮架？

無恥無極限

人地話派人嚟你拒絕人，仲好意思講嘢，面皮厚到

強國洗人救咩

老撚馮 要幫你咩
支那畜生 傻撚左

老奉？

欠咗你咩臭閪

事實上冇美國撐你

你都唔會有呢二三十年嘅興旺啦

包括華嬸你個人同貴国

奉旨要幫？

點解要幫你
你邊撚個呀

差左你架？

支那冇事：美國佬！外國勢力！唔好說三道四
支那有事：美國大哥，你做咩唔幫我

屌未見過啲甘忘恩背義既國家

1. Cdc派專家你地唔要
2. 撤僑嗰陣已經送左一轉物資
3. 金仔先係第一個封關

借啲意再加返你税，即時打殘你共畜

抗美援朝

親，作為有骨氣既中國人就應該向美帝說不
武漢醫院使用美國Remdesivir治療係中國人身上做白老鼠測試係漢奸恥辱，天朝兒女相信中醫療法比西醫優勝

藍屍廢老 : 怕甚麼肺炎，我們還有黨

愛國智障 : 唱紅歌能醫百病

我地中国人！
偉大民族復興！
使乜別國干預！

即係攪唔掂啦

push

老鳳要人幫
同班藍屍一樣
病左老鳳有醫生睇

支那不需要幫助

叫春瑩

又話自己可控可防

遲下又要同美帝買藥，準備俾錢喇

美國要幫你，但你自己唔俾人幫

CLS奉旨要幫？

思覺失調

廢撚事干涉你內政丫嘛

美國CDC疾病控制與預防中心 @CDCgov
早在1月6日就向中國政府提出願意派遣專家支援
又於27，28日連續兩天重申援助意願
全部被拒！

試想如果1月初疫情得到控制
會有現在的狀況嗎？

每個中國人都要問：
為什麼拒絕？
因為美國CDC水平不夠，來添亂嗎？
他們來，對中國人不利嘛？
你們到底怕啥？！

支共個格真係閪到一個點

咪撚理條臭閪啦。等睇佢中肺炎咪算囉

可能想借疫情要求美國撤回關稅

佢就撚想，乖乖地買埋個2000億貨

實情知玩大左搞唔撚掂咪只係消息公開透明囉，透明但唔比人幫，既不失面子又贏得西方掌聲。
佢搞得掂一定會封鎖消息

美國安顧問：中國仍未接受美方協助抗疫

同一日時間

美國：干預別國內政，不了

好，就唔撚幫你

費事比你話干預內政

再嘈連3M都無

點解美國要干涉中國內政??

突然間諗起, ........果D 無國界醫生去咗邊?

一定要幫？

干涉內政 不了

做咩個頭叫人唔好干涉國家內部事務，個頭又求人地幫你又去簽不平等條約求和咁無氣勢呀

美帝唔係為左撤僑，用運輸機運物資黎再用運輸機運人走咩？

重要比班小粉紅笑佢用運輸機接人

美國疾控中心咪話派人過黎
只係比你拒絕左啫

性幫助

你都ON9 平時又叫人唔好說三道四 有事又要人幫

大陸成日話外國粗暴干涉別國內政
咁點解要干涉你哋既疫情

咁洗咩要人幫？

唔出兵打柒你已經好客氣

不如出兵啦，咁多廢話，唔忿氣可以打一次仗

邊有人r 援助架，則係逼人捐錢一樣

實質幫助=捐錢

痴撚線
咁係想求人定係比說話人聽

之前好似睇過單新聞係美國有班醫護想入去幫手
但係支那拒絕

不要干涉中國內症

閹左習近平送去白宮做太監服侍侵侵，咪救你囉

講俾大陸人聽嘅啫

人口最多 點幫

強國唔使人幫

支那真係好撚癲。。。

仲諗靠講大話嚟維持住個政權

內政閪邊個有膽幫你
因間寄2箱口罩你就搵拆彈專家炸飛佢

外國不得干涉中國大陸的內政

佢唔係要人(專家)，係要物資攞去攞同埋美金

係咪我記錯
美國話要派專家去武漢
中蟈拒絕

中國咁勁都要人幫

咁多嗲 比錢就比錢啦

你拒絕人喎

老逢幫你咩 學耿爽話齋 不要干涉內政呀嘛

國家內政，外國勢力不得干涉！

暫緩加關稅

吊得即係偷/買到疫苗樣本

2000 億都末找數，咁快又𢱑爛腳

點解要幫你

中國使撚人幫？

你有本中國護照都開口要外國勢力幫
吳京呢

點先可以加速消滅支那呀

唔屌到你仆街都算係咁啦

白宮高官：中國尚未接受美國防控疫情援助

正解

立即凍結華春瑩女士在美國資產

屌你你唔係好鍾意講唔好介人我國內政咩

你老友金仔連關都封埋，你唔講。

支那：無俾錢唔計幫

幫你老母

支那人起碼死一半先唸下幫唔幫

大國靠自己啦

美國老馮援助你咩

嗰單新聞呢?我搵唔返

中國大陸一直都是忘恩負義
共產黨搞文化大革命時港澳台捐的，幫的何其多，今日支匪一樣是忘恩負義。

聽講人地試咗隻新藥好成功。你想要？今時今日咁嘅態度未夠架。

幾撚時送粒原子彈比佢

佢記唔記得中美仲有貿易協定仲未傾完
定係諗住反枱？

中国：我地至今仲未收到來自美國的捐款

又講大話

老馮要幫你呀？
亂咁吠 呢個係人地內政 你吠咩？

Search拒絕就搵到既野 點解會搵唔到

係幫到幫香港先啦，美國不知幾時中國死

做乜要逼美國干涉你d內政

第一次見出聲屌人地國家話人地唔幫手

幫您有親咩華大媽！唔幫咪唔幫囉！

內政問題

應華春瑩要求，叫美國派美軍去支那囉

之前Trade War唔係話
小打小贏 中打中贏 大打大贏㗎咩

依家又要人幫

乞？

談可以
打奉陪

你憑咩叫老美做野？
輸到懵咗呀

一直拒絕唔比人黎幫=唔幫

點好意思干涉你哋內政啊

美國原全係用番大陸果套黎玩

美帝風災水災果陣華小姐去咗邊？

早就給拒絕了 誰理你們

真係痴撚線, 撒僑個陣就順便捐物資俾你
而家仲要屌鳩人
真係痴撚線
我係美帝真係咪撚理呢班山番